UPDATE完 IOS 之後 個MOOV 成日用唔到

係咪要DEL左佢再裝

樓主問題